有絲打識睇化妝品有效日期嗎？[SHIMMER]

試過用依個網，但搵唔到[SHIMMER]

慢慢地計算 節奏已中斷